夜期又係跌到啪啪聲

咁撚樣既市，唔好俾佢夾一夾高就真係以為會牛市再來，lee d 都係幻覺黎
逢彈追put就無撚有錯
熊軍必勝

利申：以上純屬9up,并不構成任何投資建議

居士黎講，還是深山適合你

又來

來料

跌左18點。。熊市要黎了

牛3呀 all in升 上試4萬點

升爆10萬點先叫牛

4萬先 應該再會跌一跌 先再上十萬

all in啦 睇佢今日26600守得咁穩就知

All in又未至於 不過下星期都係睇升（技術小幅度反彈），可小注做反手啪啪啪

btw,以上純屬9up,并不構成任何投資建議

巴打，lee個乜app黎？

林一鳴都話b浪呀 準備好晒資金反手啦 跌左千幾點係時候彈一彈番上去再跌 呢幾日跌太急啦

秒聞

淋一嗚，一嗚驚人
不要騰，只要訊

你個字係嗚字..... 唔係鳴字

屌，中文差啊
粗口我就識啫，咁撚難寫既字寫到差唔撚多就當佢係啦屌

ready

又中

又來料

俾老貓燈到升

屌你老母老貓

free fall now

drop drop drop

free fall

啪啪啪

又走出嚟撚人

有眼光，明顯個 pattern 係，先假跌再假升，再假跌後再假升。

所以唔理啲假嘅升升跌跌，就係佢個 general trend

又來了

又